回覆：政事台 - 今次仆街，人權民主法案有可能過唔到！

之前有手足開PO幫林奠聯署，頭先想回覆就顯示＂此討論已完＂。。。
是什麼情況！？

引用：
咪就係你地囉，講到好想過，又唔幫手

記得繼續叫人簽－－宜家84,745 SIGNED

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

Done

721
811
831

推呀！

push，破二十萬可以嗎！

唔係p就推

借位幫手足推一推，禿鷹聯署進展有啲慢，大家幫幫手

最後衝刺。。。93,384 SIGNED

唔知點解有時F5會變為93,182，可能國家級黑客做緊嘢

快。快。快

林奠聯署已經達標，101,476 SIGNED。。。不過都可以繼續煲大佢

得閒記得幫手追擊禿鷹